工聯會屬會工會警告九巴管理層：不排除有激烈行動

立場直播條友咁講

包括不會睇錢箱

暴側邊啲狗郁都唔郁

咩事

搵返祖傳配方?

出菠蘿未？

工會代表強調支持警察

變革狗巴

警告啲咩

同胞勿近

啊sir 話唔好搞事 番去開工

例如絕食

好好笑
睇過有幾激？

人聲扮八達通理唔理?

準時返工 準時放工

工聯會損害香港整體利益

預左比人拉喎

巴暴又搞亂香港

我地有個管理層係做警察
佢地傾好咗

禿鷹

你信工聯會？

又派菠蘿？

有正常智商既人都明架啦

想點？ 用返祖傳秘方放菠蘿

紅薄仔半日就激烈跪底就有份

次次都係咁架啦

巴士裝滿菠蘿

2021年我信共產黨會滅亡，都唔信香港有真正嘅工業行動出現，唔好似類似法國咁人哋點會理你班真正嘅職工
到最後咪又係班帶頭嘅人同正苦傾掂數
信工賤會嘅人個腦都唔正常，呢句我講嘅

哦

工聯會又黎周街放菠蘿？
好似燒死林彬咁殺人？

陳穎欣會唔會幫手放炸彈?

例如行行下屯公/吐露港/大欖突然全部橫放

朝早八點

邊個搞事炒邊個

一陣放工過去屌佢地攪事先

妙罷

又想放炸彈？

第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：
（一）針對人的嚴重暴力；

（二）爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體等物質；

（三）破壞運輸工具、運輸設施、電力設備、燃氣設備或者其他易燃易爆設備；

（四）嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、運輸、通訊、網絡等公共服務和管理的電子控制系統；

（五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。

好暴力，好唔理性

我係九巴就唔撚驚呀...

算鳩數啦

犯國安法，拉得

工聯會識得做乜激烈行動呀？咪又係死剩把口，到最後咪又係叫班工友妥協！

工聯會 On 9

免費坐巴士

菠蘿會

九巴革命 野貓封站

臨時演員都要有返啲職業道德下話！播錄音最低消費啦！

違反社會安寧 國安法
拉得！

好撚激烈

但係預咗俾人拉

激烈支持警察

佔領尖咀，正式啟動

狗巴一定驚到賴屎

工聯會出賣工人

今次我撐狗巴

大隻講 就係開個記招當做左野

會唔會係巴士放菠蘿好驚

打爛隻碗就走撚左去
又話封站？
而家狗巴當落地開花富貴榮華咋

其實我覺得依個係有效措施，但講出嚟有陣柒味

潘太？

呢個ok，我支持

叫佢地唔好搞咁多野啦
我既訴求就係收工
就係咁簡單

有幾激烈吠兩聲聽下

睇下先

唔好攪事啦 你有訢求九巴知架啦 用和平理性既方法解決問題啦

楊明又可以立萬了

好呀,到時扑穿頭又拉又鎖睇下仲支唔支持

唔做大把人做成班翻閹老屎忽阻頭阻勢

工撚會放氣油彈

國安呢 去晒邊

工聯會屬會 就哂鳩氣喇
聽日照常番工

會被捕 要BE WATER 不了
要見字番屋企
屋企要人
BTW唔好搞美國旗

絕食？

程序黎
首先要愈講愈大
之後做小小
再扮傾
最後達成共識
咁兩邊先落到台 工會又可以扮做到野

國安狗出動未？

同志啊

佢地咁講我信啊，人地有曬經驗

工聯會可以好激架當年佢地

恐嚇

成功爭取為政府添煩添亂

慳錢家族

暴徒巴士化

當年工聯會
遊行、抗議、示威、集會、罷工、縱火、炸彈襲擊、街頭駁火、濫殺軍警及平民

諗起沖繩

港獨黃c 司機想搞亂香港

建制工會九巴應該會屈服

但係拉就拉市民 港豬咁撚怕死 會唔會同你膊呀
Btw上年法國罷工 車長直接叫我唔洗比錢

宜家仲有人入錢?

原來為左自己利益就可以阻住市民搭車

佔領巴站

揸架巴士落山?

工聯會公然支持港獨

有咩行動可以咁激烈？
行錯路定係龜速慢駛？

激你老母咩🤣激烈

唔洗有人入錢架喎

睇死咪又係走住黎屌

菠蘿夠激喇掛

放土製波羅？